我屌你老母到底點解蚊要係哩個世界上生存

我屌你老母一路嘈住我訓
當我差唔多訓著就飛去我耳邊

我屌你老母個臭閪 一攞蚊拍出嚟就唔撚知去咗邊
好啦又再熄燈訓過
屌你老母個閪又再出嚟

我屌你老母 仲要好似咬撚咗幾下
再忍唔住攞蚊拍
又唔撚見咗
我屌你老母再俾你撚咗獲
好啦我抱撚住個蚊拍扮訓等你嚟
我屌你老母你真係唔嚟
點解哩啲賤種仲可以係世界上生存
我屌你老母本身6點幾起身
3點半都未撚訓到
都唔撚知訓唔訓好

世界上就係要有你呢啲廢人俾蚊針㗎啦

鬼唔望今晚有隻蚊飛上你張床咬鳩你春袋

啲蚊係蚊香同蚊怕水生產商，不停繁殖出嚟嘅

你耳仔臭 完

吓 我著底褲瞓
你咩都唔著又唔洗床單 抵你條廢柴俾蚊咬

裝哂蚊網啦
咁凍仲有蚊係咪要反省一下自己個生活環境啊